【政治表態】本人堅決反對香港獨立

香港係美國第51州

你話而家唔係？
好快會係
就算名義上唔係
本質上都係

有美國
我哋唔洗再俾人蝦
香港唔需要獨立
香港需要國家嘅保護

我哋國家有地球三大證券交易所：
- 芝加哥交易所
- 紐約交易所
- 香港交易所

我哋國家有地球最完善創科環境：
- 聖塔克拉拉谷園區
- 香港科學園區

我哋國家有地球上最頂尖嘅學府：
- 麻省理工學院
- 香港理工學院

香港加油，美國加油

PolyU同MIT？ 算了 不了
都係比較期待Campus shooting多d

發完夢就醒啦

我從來都冇發你哋嗰啲「夢」
但好快你哋會知道
𠵱個係事實

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

埋土不了，暴大is ok

美屬香港咁人口密集，每日兩單差唔多

San Jose (CA)

HKSTP (HK)

其實兩度都幾靚，當年 HK 割讓咗俾中共真係晒咗

支持香港回歸美國

反對官商鄉黑
反對利益輸送
重建香港矽谷

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

最後一個比喻已經表達咗比P牌聽你係埋工畢業生......
BTW，做咩唔同師弟妹開po，佢哋好橙

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

波多黎各都唔係state ...
高度自治就得

波多黎各公投決定左建州
不過仲未執行

其實好多埋土舊生好似你咁諗，所以先比共产党咁容易控制到學校管理層+工程師學會........